mox bank 討論區(3) 之信用咭幾時登場

Q: 依家仲有冇黑咭？
A: 除非你之前有預先登記/有其他尊貴邀請
無嘅話全部都藍咭
頭嗰兩萬個依家開始慢慢換黑咭
如果你係 恭喜你 俾啲耐性

Q: 有冇Apple Pay / Google pay？
A: 有 但冇Samsung Pay

Q: CashBack有幾多？
A: 所有交易有1% (無上限)
指定始創商戶有5%(最多回水$1000)

Q: 咁啲CashBack幾時派？
A: 交易成功之後嗰個夜晚12點截數
凌晨2點派錢 利息都係呢個時候派

Q: 呢間野咩背景？
A: 渣打佔<60% 但有一間中資() 開唔開自己衡量

Q: 張卡有咩功用
A: Debit card 用 MasterCard network
普通碌卡paywave都得
仲可以用Jetco銀通ATM喺香港免費提款

Q: 連唔連到PPS
A: 連唔到 但用到FPS

Q: 有無得入票？
A: 無(又或者未有)

Q: 有冇得auto pay
A: 有 自己set返

Q: 經 Apple Pay 係始創商戶買嘢有無CashBack?
A: (多謝木盒仔巴打)
CashBack適用於所有合資格交易，包括網上交易。不論你所使用的是電子或實體Mox Card，或是透過電子銀包如Apple Pay和Google Pay付款，均可賺取CashBack。

有其他問題就喺度問吓人
-
仲有 mox 讀音 “莫s”
唔係MOS Burger嗰MOS

有5%果d商戶，用Apple Pay計唔計5%?

自己睇qna喇

成日讀咗Mos添

用moxcard 增值applepay既八達通有冇1%回贈?

有

lm

收到卡

fox 轉 m 音

pish

想問下個活期，就咁放錢入去就每日收息？除時拎得走？

係

無錯

好想 要黑色

有疑問
用咗個零月 但啲息好奇怪 明明無郁過裡面嘅錢 今日有4.2 息 第二日無啦啦變咗 4.19 之後幾日都keep住4.19 到底啲息係點計？點解會少咗

佢係咪之前仙位後啲尾數 累積夠又進位多1仙比你

請教一下大家是計複息 還是每日只用原本金計息
因為我自己計..似乎是後者

張卡又down左

銀行計息係用本金*rate*1/365(or 366)

多謝巴打賜教

係咪中資機構㗎？

香港有邊間VB無中資

Google play唔係有5%
點解回得1%

我無事點down

你可以CS問下

碌唔到

網店定係舖頭？

Ok paywave/apple pay declined

終於收到黑卡
包裝明顯靚過藍卡
張卡本身都聚手啲，硬啲
不過金屬感真係無ae嗰啲咁好

等咗幾多日張卡先到?

上個post見到有巴打話未收到email都可以申請之後即刻去試
app入面寫最早聽日會收到

想問入左錢，點轉番錢入銀行？只能轉數快？

你仲想用咩方法
佢冇支票簿

個APP中間個X有轉數之後打返你個銀行戶口

你都可以ATM拎啲錢出嚟再去ATM入嘅

渣打 加 香港電訊 加 攜程

問咗，僅限香港Google play
其他地區嘅game唔得

離下題
想講welab 收到九月既rebate 啦

無得直接轉番去銀行？

佢每日派息應該計每日複式喎？
如果唔係佢點count 做「本金」

收到黑卡了，其實張卡墜手外有咩特別值唔值得冇就日日app store,facebook屌mox

轉數快識別碼/戶口號碼仲唔夠直接？

打得唔清楚
係每日特定時間既account balance*rate*1/365(or 366)
其實唔係MOX係咁計, 所有銀行都係咁計, 只不過MOX係每日派, 其他銀行係草起每月派

收到email 話可以換黑卡
但係跟佢提示入apps 申請換卡
要收我$350 手續費
想問大家都係畀左350 for 換黑卡？

連登咁多人有ae金屬卡

原來係自動waive 無事了

我淨係做收銀揸過

岩岩申請左黎用
想問下佢個月結單可唔可以當住址證明

咁理論上，我收完息拎晒出黎再入
咁咪會變左新個舊錢做balance

多數要真郵寄果種
就咁上網印果啲試過唔接受
有啲可以印出黎 上面寫段野話係唯一真確副本 都可以酌情用

佢係行batch process, 你係果個時間snapshot上有幾多balance就用果個balance去計當日既利息, 其實個時間應該係day end 00:00
即係你4/11/2020 00:00有 $10,000係戶口, 你就會收到$10,000*1%*1/365= $0.274利息
咁你5/11/2020入左$100,000入戶口, 00:00有$110,000.274係戶口, 你就會收到$110,000.274*1%*1/365=$3.014利息

好想要黑卡 藍卡太怪

我都想知
但奇就奇在 點解會前一日仲多過後面嘅日子 明明啲錢無少過

擒日收咗

我反而想知 如果計複息 點解每日個利息又會一樣

有幾難

黑卡就話唧

細頭而家肯俾年費就有

未累積到 365 咪一樣
過左咪多 0.01

mox張卡係apple store 買iphone食唔食到回贈？

普通1%

電子錢包有冇1%

唔收票即係要靠轉數快每日100k咁入落去？

求其就得

比錢就有啦，年費好似7800

請問點最快搬錢過mox

轉數快即到，有乜仲快過佢

每日轉得100k 同埋恆生改極都改唔到最高限額

登記收款人用轉帳

改左100k上限 但係app都係過得1k

用轉帳 唔係用p2p 過acct no

轉帳最高10k咋 定係我揀錯

比遇計早左少少收到新卡，不過一撕張貼紙，張卡就睇到已經挖花左....
不過算..呢D 都係粗用野黎

請問點解今次去ok店買野冇左5%cash back?

頭先嗰條友po嗰張明顯唔係 舊卡黎on invitation 年代

係咪用爆上限啦

下 我都望下先

依家係申請係咪得返張藍卡

有冇人琴日用來訂iphone pro max不停交易失敗

係咪較咗網上簽帳限額

睇下佢幾時出埋信用卡同借錢

唔係，7800黎

7800有段時間都係by invitation

冇過limit

多謝回覆、100%又真係勁
我唔貪 拎番幾蚊就夠

岩岩開左ac, 請問點用 mox 交網上行月費？

my hkt

收到新卡要插卡交易一次開光先可以用到payWave

唔洗 同埋我插過 琴日又declined

自動轉賬?

應該挑唔到hsbc vs

由前幾年開始學生都申請到 變左好少少既學生卡

VS同RED始終好過mox
Hsbc啲promote又吸引

Mox好處係即時有sms講回到幾多
唔洗成日估估下

銀行主力係推 credit card
當然優惠會好 d

食黃店有冇問食材係咪來自中資供應商❓

都唔係好明
咁大間渣打喺後面
點解推啲新服務都搞咁耐

其實佢地根本係兩間銀行黎
mox 唔係由渣打營運

當係hsbc同恆生咁分開睇就啱

咁我唯有繼續期待

E
一收到話爆邊

好想搣開舊膠面變真metal card

張卡會生鏽嘅屌😨

每次睇完張mox 黑卡 都要洗一洗
怕有手指模整污糟
琴晚冇抹乾 放翻落我卡盒
差啲整生鏽埋我張mco 同ae

有冇圖睇

收到換卡email

你又幾時申請開戶

九月中

正常
Apple Card都有呢個問題

一般張細頭平時都唔會拎黎碌，比較少人講
其實細頭用耐左一樣有問題
表面層膜會甩

goldman sachs 個張?
唔係話鈦金屬既咩

係呀..其實有時其他卡都會出現咁既情況,
不過靚卡我都好少拎出黎碌

不過一般啲卡過幾年都會換張新啦

有嘅話咪可以Chok錢囉

apple pay/samsung pay八達通嘅錢轉唔返出oepay

啱啱試咗 仲專登開咗張新卡

伏咗自己

不過如果每次開完新卡 再即刻refund又得唔得呢

想問下用mox 找csl 電話月費係咪都有cashback

[url]
[/url]
若iPhone 或Apple Watch內的八達通（個人八達通除外）在發出（包括透過八達通App／旅客八達通App／Apple銀包加入新八達通，或轉移實體八達通至iPhone或Apple Watch)後九十日內辦理退款，須支付港幣11元手續費。

屌 啱啱好

邊有咁多着數呀

Mox card可唔可以用嚟喺ATM入錢
定淨係拎錢？

未可以入錢

有冇人張mox card用唔到pay pass
明明已經係app active 咗

試過一次唔得 之後直接apply pay算

有冇人放1m入去為收息

之前幾個post有人咁做呀

有無試過taobao用mox card比，之後taobao退，既話要幾耐先退返入mox bank?

唔問銀行？

其實有無風險

驚佢執笠嘅
就放500k
因為政府保500k存款

入面咁多母公司都驚

想知個利息 係幾時開始計？
例如我今日入左錢入去
咁幾時開始有息？

唔係50萬封頂1%？

ZA就500k
Mox就1M

但係上面問有無風險

Ic
仲以為mox都係封頂50萬

本身間野母公司渣打真係唔洗驚
渣打收皮既話呢個世界都收收地皮架啦

要分開兩間野黎計
Mox還Mox 渣打還渣打

個關係就好似國泰 港龍
一陣一個飛腳嗰1M就係咁先

但都好難走到佬，港共雖然垃圾但欺壓非支銀系銀行以方面算係做得唔錯所以mox應該係最安全

Mox 有無得直接set 自動增值8仔

開戶果陣已經問左, 話暫時冇

都幾想要佢張黑卡molamola

其實張野無用,再唔係自己整黑佢

隔一日

睇到美帝Citi Prestige Metal Card開箱片
同MOX黑卡一樣
膠金屬混合，LOGO位包膠(唔知係痴定外面包多層膠)
睇LOGO位仲流過MOX咁款

喺APPLE買左野 但係過左 12 點都無入個 1% 回贈
正常幾時先會有

幾日啦 回贈姐唔洗咁急啦

要等條數過完俾Apple再等一日/半日
mox算快了

張黑卡都係收藏算，唔會拎黎用

中間位花咗

擺500k有港共照住

未來發展方面，他透露目前該行正籌備信用卡產品，現已進入金管局金融沙盒（Sandbox）測試，但有關服務定位及其他詳情將於日後再公布；此外Mox未來亦計劃推出其他新產品服務，當中當中包括借款服務（Borrowing Services），該行將透過數據分析客戶的消費及行為習慣，以識別客戶的借款需求，繼而將推送「一鍵即借」的短期例如10天的借款服務；最後是財富管理及外匯交易等服務，亦在籌備中。

信用卡要嚟了

終於了

唔知下年年頭有冇呢

貨到收到 好似仲未過數
仲寫住處理中

信用卡有咩特別

可能會係香港第一張冇卡號既信用卡呢仲未有得用apple card，搵返張玩吓

好想快啲出
岩岩渣打唔撚免年費
我一鳩cut撚晒佢啲戶口 信用卡
留mox夠做

外匯仲正 睇啱價換 碌外幣時直接扣 分分鐘好過回贈

其實mox有咩吸引咁多人轉過去
如果要回贈點解唔直接用simply cash或者大貓vs?

SCSC要年費
大貓vs唔係個個都開到

幾個月前打去直接waive無渣打戶口
1%嘅話重有e乜撚同埋大新，以前未有sc或者未夠錢開大貓vs都係用呢兩張

既然mox 張card都已經係debit card 可作簽卡功能
咁仲要credit card 有咩意思
只為左遲少少找數？

有D online payment或電子錢包唔食debit card
頭先ZA出email話alipay hk ban 左debit card

唔知mox 既debit card會唔會都中伏

分期

應該唔會
因為mox個張本身就係credit card(check card BIN)
之不過佢lock咗淨係扣戶口

依張冇左電子支付賺6%rebate, 可以cut得

邊度睇到自己有無得換做黑卡？

有冇人入唔到mox

琴晚凌晨都入唔到

del 左重裝就入得返

佢係唔係日日都維修

有無得入外幣落去？

真係livi bank同yuu做

用loyalty programme 做主線去吸引人

暫時未有

唔係呀,岩岩都入到

恆生enjoy已成condom

仲要整張yuu card

VB 如果冇存款利息1%，完全唔吸引

垃圾livi 拎咁多資料

仲要跑贏HSBC果幾張都有D難度啦

中銀就收皮把啦

無我唔會放錢

依加剩係OK同熊貓會碌mox
其他碌紅卡好過

點解要用livi 個app 明明已經有yuu 個app
除咗20000分

你話有張實物卡就話姐

有實物卡提款功能 加yuu 儲分先考慮用

岩岩見到佢更新緊開唔到app
忽然覺得virtual bank嘅app down咗都幾嚇人 分分鐘拎唔到錢又唔知可以點求救

相？想睇下

其實都係，放銀包擺下

上次拎去試eps，比個契弟刷到有條痕

其實黑卡 補領新卡係咪都要錢

有冇相睇吓條痕點

傳統銀行app都會維護
要拎錢可以用atm

講開又講, 要嘅資料多到離哂譜, 曾經改過名又要俾名, 影hkid 果part, 廢到一個點, 10 幾萬次都唔成功, 好啦, 最後成功左, 竟然會read 錯名, 仲以為read 得好準所以先要我搞咁耐. 一句講哂, 拎太多資料係唔會有人想join, 以為拎20000 分出黎可以引我地上釣, 收皮la livi

vb好似無得atm wor

你搞笑呀？

陰毛

睇bank
mox有

要比350

黑卡有無得補領藍卡

得1％回贈點解要用？
因為cashback得快？

存款有1%
仲要日日入數

拎錢出黎係咪一定要去atm ?

拎cash咪去atm
如果純粹想轉錢去其他銀行就fps轉就得

Welab試過app down咗
之後開咗Web版俾人短暫用

唔多發現可以在mox fps 過去其他銀行wo

淨係見到登記fps

搵到了

都係果句 三幾十蚊用呢張唔錯
直接入返幾毫幾仙入戶口
細額碌credit card 無用

好奇有咩商戶

但點解要用以條女定係merchant 個model

請問個5% cash back係幾時入數的
我尋日晏晝畀完錢佢而家仲未入

我試過1-2日

仲有咩可以取代到mov活期1%息

ZA?

天星
livi今個月買一次野,12月變3%

想問下張卡用嚟比網上行月費有無得rebate

yes

5%

又會咁搞笑amazon買剩係jp先有super cashback
見samsung隻ssd劈價劈得咁勁諗住想買張 差d就睇錯左用左張mox買

加少少都多過渣打商戶promo(？)

出咗一個月嘅舊大新活期任務

Hsbc 都只限美馬

最近無左circle k Macdonald

是旦啦 張red card佢批極都唔肯比我
platinum card就批

扣賬卡主要都是 Mox, Citibank.
真心欣賞支那寶的決定

係味simply cash 真心仆街

尋日先撳完

係呀 主力簽佢都唔撚免

佢有Ant Bank

題外話

原來而家中銀都出埋qr 提款

只要hsbc 出埋就可以完全唔駛提款卡，係任何一部atm 用手機攞錢

HSBC 可能跟恒生

反而痕身岀左好一排，大貓都未有

hsbc 從來都係咁
唔憂做

有冇人開咗za
有少少驚資料被送中

利申：有中銀account 支那寶認證過

開左, hkid 好難搞

支那寶都認證埋仲驚za 做乜鳩

你地覺唔覺張藍卡啲質地好似好流好易爛咁

咪普通膠卡一張

開za做乜鳩

6%回贈
有少少擔心

貪心

如果咁樣，每日派完連本帶利拎出黎，再存返入去
咁樣係咪可以做到複息？

咁每日都派左入你戶口, 你仲洗咩拎出黎又放返入去
例子:
第1日放$100,000 利息就係 $100,000*0.01*1/365 = 2.74
第1日day end total balance = $100,002.74
第2日佢個利息就已經係$100,002.74*0.01*1/365

呢個計法就合理，見個位師兄話用原本本金計

rounding...

自己去faq - why is my daily interest earned different when my balance has stayed the same睇

究竟有咩

少左0.01好似俾火燒咁

Mox card都唔可以link 埋去AlipayHK 囉

唔通Zalora?

多左美森同一堆fashion網

要500一單嘅hsbc mc即刻收左皮

又唔會嘅, 500一單hsbc red有4+5% 多4%

我覺得唔係好大分別？

自己本身有mortgage link account , 1.5 厘大約（ 因h 暴跌）
用開scb simply cash cadh 1.5% rebate
岩岩開左mox 收到藍卡， 但唔知實際可以有咩作為

冇去呢幾間買過野

日結息同月結息，每一球存款一年只差$4利息左右

所以Mox咪贏UX
唔駛比多好多錢
但係個客會開心啲

同意
對我黎講無咩用

最需要既商戶 係 deliveroo

ZA做咗,其他bank應該唔會做

點解 搶客ma

應該係za 同deli 傾好左

有咩係Deliveroo有Foodpanda無

佢地好似做埋保險？ 關係好穩固咁

Amazon其實都ok

呢層唔知, za 我當係coffee card 就算

amazon HSBC red 9% 唔會用mox啦

唔係4%咩？不過mox cashback,red係積分

睇吓Reward +

見到係咪唔使登記

但要500以上先有

點用mox最抵玩

睇過之前有人講 用red簽帳 再放嗰筆錢落mox到 去到找卡數嗰陣再拎出嚟找

唔係長做

用得red，找數筆錢有幾大呀

計埋個幾蚊息算鳩數啦

唔講仲以為有十幾萬息差

咁點用mox最抵

本身活期1%都好難搵啦 日同月結都會用佢

mox 冇pps 好難咁玩一陣唔記得轉就gg

隔離forum話ZA張card係匯豐撳錢唔使手續費
果然係中資燒錢做promo

visa network 咋話?
hsbc group 點會肯放俾za 提款

咪就係話ZA waive咗visa手續費

香港所有visa機唔收手續費，ZA 不嬲都燒錢㗎啦，由佢開業至今都係燒緊錢，但係有幾多優惠我都唔會用，不過居然佢唔行銀通

可否做出糧戶口???

可以用渣打信用卡套10萬，擺落mox 賺息

你俾個戶口或FPS公司咪得囉

OIC Thanks

係咪綁定唔到PayPal??

處理回贈嘅時間真係好撚慢

點解咁撚鍾意紅字 威啲?

想問下ZA有6%點解仲要用MOX
同埋MOX有咩優勝之處

ZA MOX 2個都係中資

回遲少少係咪又會俾火燒
又唔係走你數

強迫症見到處理中唔舒服

za 係買咩都有6% 咩?

轉第間囉

網購

ZA 100% 中資
Mox 有渣打 只有少部份係中資
相比之下比其他VB好好多

每一單都list明, 唔洗自已計黎計去已經好好

咁又係, 呢樣野唔錯, 希望可以開多d 5%, 而家得幾間係比較用得多

唔關銀行事
係商戶未番單確認入帳交易
咁基本嘅操作都唔識學咩人用 VB

咪就係
少少嘢咁斤斤計較
啲腥港人真係難服侍

原來係商戶 好彩你提一提我

連登呢度唔會有人奉旨同你解釋背後操作
自己唔識係自己柒
自己衝出來問嘢係預咗俾人屌
唔會有人教精你架

原來討論區係唔可以問野, 受教了

即時回贈現金同回Coins都唔同啦

Coin可以即時換返現金

za得網上先有6%者喎
實體要抽，有次試過得0.5%

平時MOX得1% 咁我用返SCSC好過

Mox月結單係邊個位？

戶口>查看月結單

你都on撚79架，所有VB都有中資股東
咁你咪撚用VB囉

咪係
所以都冇得講

藍咭轉黑咭前有啲咩要做

Za 啲人有實卡未
想睇下咩環境先

財經台啲人 實有買眾安在線

留意左你好撚耐 你真係好煩
留言每句野都提起堆垃圾中資 其他post又係
你話唔係打手我都唔信

走啦 冇人想討論呢啲垃圾

咁留意我 係咪愛上我呀😎
咪嚟嚟去去都係講za 囉
有卡有著數就開 冇卡驚入咗錢拎唔翻唔會開

開mox 有黑卡 日日派息
開welab 之前有adidas 折 做開運動開嚟買嘢
見za 有6% 網上 有得買咖啡買一送一 咪問人開唔開

🙈

收到實卡了
尋日用VISA禁錢幾好用

申請左個acc 成個星期 仲係寫住正在準備你的提款卡
有冇人都係咁？
放左錢入去有息收都轉得走
但我冇卡no. 想online shopping 都唔得

弱智用返傳統銀行

the card no. is pre-generated

係個app generate 唔到卡no.出黎
弱智嘅係個app

我知
係個app真係冇出張卡俾我
我咪講咗 佢淨係寫住 正在準備你的提款卡

建議你問CS好d喎

我say sorly

人地係 sorly

之前問過
佢叫我試下update d 個人資料 之後等
俾多幾日佢 唔得再打去問下先

嗱嗱聲屌7個cs好過啦

幾時先出信用卡

50萬由HSBC轉過黎好唔好？

覺得你大洗

笑死 呢個真
成個星期等佢個卡no. 成個星期冇online shopping

見張圖有利息果下先吊鬼

有戶口但冇卡號 有利息正常

google pay 算啦

平時買野點會攞出黎用，大數你都唔會用呢張

終於都收到張黑卡

要轉就快，遲下可能有手續費

想問下mox寄卡比大家，個地址係show中文定英文？

英文

人在外地 有id卡但冇香港電話號碼開唔開到

多謝解答

另外想問下開左目標帳戶，唔想存款同消費既錢溝埋一齊係主帳戶入面
但存款利息仍然係入主帳戶
有無得set利息入埋落目標帳戶？
我見目標帳戶都有統計所賺利息

主頁睇到既利息只係overall account 總數
佢已經係自動入利息去目標account

咁目標acc應該入面都睇到會多左錢？
因為我見目標acc仲係show緊我一開始擺入去果筆金額
入面無特別多到錢
反而多左既利息就入左落主acc，入主acc睇係多左錢
唔知關唔關我開目標acc既 step問題
我略過晒d步驟，淨係入左目標金額係幾多
時間、擺幾耐果d完全無入

目標金額/達成時間 全部都只係俾你自己睇無影響
只要目標account有多過$365都已經會見到利息
再唔係可以試下將D錢轉返入主account重新set個目標account

明白，多謝解答
另外我諗緊會唔會係一開始我筆錢係擺係主acc
過左凌晨12點，大概00:15左右先由主acc過返筆錢落目標acc
所以earn到既息仍然係放返落主acc
之後既利息先落返目標acc？
但佢派息時間係01:01，都過左00:15

係咪未可以係payme個度連mox個銀行戶口落去?

個間中資都出到卡
綠色閃令令
好似每次碌 自動抽回贈
最低高過張0.1%

除左一開始申請
點為之有尊貴邀請先有果張黑卡？
即係現有客戶推介比新客戶？

唔係呀 前排1010有出過邀請比某啲客
所以先話係尊貴

有冇人知道點樣SET 3HK 自動轉賬? 定係唔得?
因為試左係網上改唔到

3號 未派息？

依家成日遲

想問補發新卡 之後係咪用唔到Apple pay?
但明明Apple pay已經轉左新卡number

Mox個入錢功能(edda)，宜家話大貓 行山 支爆香港 同大新唔受玩

早幾日講左啦，叫咗樓上爸打有錢快入

其實比較以前又真係大膽左好多，連第一次自己銀行都唔駛login簽授權

edda唔得咪響大貓E banking 直接走資啦

都唔知為乜

其他vb都繼續同呢4間玩係mox咁度縮
講真edda對vb好緊要冇咗等於自斷半臂

剩係得大貓同行山銀行account
而家係咪得翻轉數快可以過錢去mox咁
仲想繼續放錢入去收息

你好似吹大左少少

E banking 電子轉帳應該無ban架

用FPS有咩問題?

我冇申請fps
我見入錢呢個function 好方便點知而家唔受個2間玩

我研究吓先

於其他銀行增設Mox為收款人
你只須在Mox app內點擊「戶口」，查閱「 Mox戶口」詳情，然後在其他銀行輸入這些資料，就可以把Mox設定為收款人，過程輕鬆便利。

fps咁易用 其實edda有同無都影響不大啦

Edda 入錢嘅step少過去其他銀行過數好多
而edda亦係唯一響vb發起入錢嘅方式
User experience 嘅問題

咁你鐘意啦

轉數快囉

我無impact既，FPS又得 銀行apps/e-banking走錢都得

咩叫冇申請FPS
FPS本身唔使申請
直接打Mox戶口號碼咪過倒錢

不嬲用渣打出糧 所以冇影響

FPS 個daily limit 細好多

FPS係可以上網改limit

edda其實都幾危險
mox撞6個數字密碼就入到
個賊連左去主銀行戶口就拎哂錢走再轉去自己acct到就玩撚完 個limit又可以任set
都係用返主銀行戶口fps去mox安全d

第一次限你姐, 改完limit幾日後咪一樣...

MOX FPS 每日最多都係得25萬

比人轉走25萬都唔夠

真係完全無
Fps可以改到10萬
個別行仲可以改到50-100萬
玩vb 最多咪擺50/100萬
Fps 4-5日都搞過晒啦

係UX問題

而家咁
如果要用VB
首先要係其他銀行拎錢

相反有edda嘅話
可以係VB個app一次過做晒
UX爭好遠

edda 無得睇提款銀行個balance 已經唔係好用
你真係未撚試過edda 入錯金額，俾人扣手續費
每個transaction 罰 $150，無得waive

前排馬會link 渣打個edda 出事
係咁俾馬會draw 晒d 錢出黎停都停唔到
第二日個個打去渣打問先知出事

User手殘無理由賴個function

你係咪弱智，為拗而拗

咪講左edda 無得睇balance 好易錯，幾間大銀行錯左無得waive 罰款

要開返另一間銀行個app check balance, 咁不如直接fps

仲有edda 出個幾次事，銀行都無講原因係乜

一送到背面已經係花

更新後，eDDA入錢唔得，
咁轉錢去大貓恒生果啲又有冇問題

係其他銀行拎錢其實咪又係係佢地個app到襟幾粒掣PFS就搞掂
講到好似好複雜咁
除非你日日要過幾千萬落去落VB
否則諗唔到有幾大不便
爭得幾遠

點只花
張藍卡仲hi左d黑色係到
猝都猝唔走

其實用唔同app轉錢都俾佢地吹到用唔撚到咁
冇計架
唔鐘意咪del acc

有無人用病貓e-banking 過唔到數入MOX丫

隻野去到12月中都用唔到轉數

6號FPS系統維護

FPS既main window完左啦 (01:30-08:30)

Mox系統測試

依家用mox app入面連咗嘅bank入錢係咪收2%手續費？

我試左2次銀通機都話我密碼錯。。。但我已經unlock再入，好肯定啱。。。
Btw我簡saving acc應該冇錯啦？

2％係其他銀行收moxMox暫時唔會同你收

會唔會可能真係記錯左p/w?
anyway 最好搵CS 問問攪清楚啦

Citibank 推出左新戶口

有啲心動

Mox vs ZA vs HSBC One vs Citi Plus

Citi Plus 都未出。。。

老實講要都係livi先啦
點會係ZA

ZA同Livi都係中資
不用分得那麼細

livi有咩人會開
拎佢果d yuu分咩

消費至少有10%回贈

apple 取消關amazon 咩事？

想問下買iPhone去apple store買會唔會有個5% cashback?

只計app store

拎埋舊名on99

因為Apple係出貨嗰陣先再扣錢

用csl 電話號碼比錢, 再用MOX交電話費, 1010 上限好似一個月3000

我都過唔到

Mox轉比hsbc唔可以用fps id轉？

剛試了...hsbc轉mox
就咁ebanking轉帳ok
fps電話號碼轉帳都ok

我都由mox fps過返銀行都冇問題

唔想用電話登記fps，可以hsbc就咁打mox個戶口號碼轉帳？

當然可以 我都係咁

可以..我都試過無問題...但有個tricky位...在hsbc要入名(mox登記個名)..留意個名同姓排序方法...好多銀行都係(姓)(名)...MOX係(名)(姓)...自己LOGIN返MOX睇清楚就得

真係有分別咩
我係恒生過錢入mox 都係打户口號碼加名
我都係照打 姓 名 咁打
mox個到係出 名 姓 咁樣 但係一樣過到數

我冇特登咁試 師兄你試過ok 就以你為準🙏

5% Rebate 仲有一個月就收皮了

冇咗轉數快
即係就咁普通過數入錢
依家都係唔洗手續費？

1%活期都冇聲氣

1% 活期有無話做到幾時？
上官網睇未見到。

唔知新一年有冇多d 鋪頭可以有5%

冇得攞嚟嗌外賣

唔係冇轉數快
係冇 edda
即係由 mox 向其他銀行拎錢
你由其他銀行轉錢入去 mox 仍然冇影響

Mox 張卡冇number 係上面，咁點樣拎去csl 比佢做auto pay? 比個app 入面個number 佢睇？

唔好意思 我對金融嘢嘅認識好有限
淨係想知係咪入錢同轉錢走係咪都仲係唔洗手續費？
因為本身諗住轉數快入就一定唔洗
就唔洗理呢啲

喺ok買親野都唔識自己cashback 5%
次次都要自己追CS先會手動入返

用FPS唔洗手續費
但係每日有上限

佢會全數退
咁咪次次都免費

退返4%差額咋

做到架咩

直接同佢講一次過交1年月費好過啦

燒哂啲錢未

有冇人知Mox點交HKT帳單

張卡可唔可以當eps咁用，然後賺cashback？
因為有d地方碌卡要收charge
eps就唔收charge

no

你地mox app果個過去12個月總結既利息圖表有無顯示12月果個數
因為我淨係顯示到11月個數
但出面睇就有講過
話12月賺左幾多利息

無
12月都未完

其實點解mox無乜街嘅廣告宣傳
近排welab livi za 賣行廣告

可能佢覺得潛在客源係上開網(包括Social media)既人，落傳統媒體廣告只會重疊
而你講的幾間，網上廣告一樣落得多

我月頭睇果陣明明肯定佢會show埋12月既利息出黎

我都睇唔到
㩒入去剩係show 11月冇左過去12個月
但係出面睇就睇到12月有幾多息
有bug掛

重以為得我係咁

Cashback嗰個都淨係顯示到11月個數

WeLab Bank證實行政總裁謝學海已離任

離任

係唔係用唔到八達通自動增值？

無一間VB得

我都係直接隊俾佢睇 可以做到autopay

啱啱喺ok買嘢發現冇咗5% cash back

個 app 係咪log in 唔到。

ok 啦 我部機問題

用FPS過落Alipay HK 就有

想知點樣交HKT 既數？ 係咪掃QR CODE？

上返netvigator個網， 更新返信用卡資料（入返mox card), 之後佢會下個月開始自動mox 轉帳付款！！

無得逐張單交嗎？

你打去問下， 我上次係my hkt apps 問過， 佢答我得呢個方法。

想問mox個轉數快係咪只可以用電話黎登記?因為想用fps快速號碼登記落mox度

暫時係 得電話number

ok,唔該哂
咁由佢先

ig youtube fb都見有落

有 返大灣區住

有無人試過用payme刷到回贈?

有, 刷到層樓返來

1% 九成會繼續
5% 就九成唔會keep 到

想問下除咗mox同za bank，仲有冇邊間vb有1厘活期(最好上限20萬以上)？

申請左一個月但都未收到張卡係咪正常？

平安50萬， 不過中資無卡

其他無1％

入 app 睇話幾時出啦
一定唔正常

佢無 1 %仲搵鬼人用咩

螞蟻1％

蟻個Libra Saving係頭20000至有2.5%

頭20000 2.5%
之前餘額去到50萬 1％

star 有5% 年利率

得3.6%

thanks

新開果d 頭2萬 5％

1%活期唔係直到另行通知先完？冇活期我點解仲要用佢

突發
5% Rebate 去到下年3月31日

Ant bank

應該另行通知 冇寫完結日期

真係燒錢

屌fb啲怨婦仲問緊張鐵卡

係囉，冇活期，d錢十放去vb過返去大行

mox係咪冇得set FPS id同比qr code人地scan? 暫時見到只可用電話number綁FPS收錢

好少幫襯佢d創始商户

amazon

俾acc number囉

而家恆生連fps都transfer唔到畀mox acc

mox用黎真係把撚

使用者問題

唔識用唔好衝出黎柒

黑人問號

1%活期係咪繼續有

係用唔到eDDA入錢去mox

最常用foodpanda
自取6-8折再回5%

而家貪佢有1% 放哂啲錢入去收息
冇左1%真係放翻啲錢走仲好

應該有 冇話過會取消

早幾日開左戶，今日收到卡，
有d後悔有金屬卡果陣無開。

條款好似寫係隨時改得

間間公司都係咁寫架啦 保障自己咋嘛
玩野咩
就算佢聽日話停 咁咪搬走啲錢囉

走資, 擠提

改左即刻轉走哂d錢

Mox 有無得無卡提款

無

佢回贈上限都係同一個
我諗係未用晒 budget啫

是咪9折之後再5% cashback

減咁多

宜家先開戶係咪太遲

仲未收到金屬卡係唔係正常？
我係之後先話會有金屬卡批客

1%60萬落閘

60萬後0%

改到 60萬以下 1% 年利息
60 萬以上無息

咁on9

用黎把撚

屌那星，得60 萬用佢黎把撚

開左無耐就改， 頂佢個肺

算啦 擺係度唔用

宜家mox轉去恆生洗唔洗手續費？

好過無既...

點解會有？

轉數快喎 古代人

用fps咪無

未打開個email之前，仲以為1%都冇埋

60萬 即係迫人轉會

但仲有咩好選擇？
其他有1％ 嘅 limit 50萬 + 中資。

如果我真係手持一球為左食息
咁剩底個40萬始終都要地方擺

唯有幫老母開個戶口 仲好 一日過到50萬

下乜你地咁多人擺多過60萬

60萬都仲係多過其他vb啦

就係要多過其他vb先係一個賣點
當然佢仲有90%非中資呢個賣點

真

其實10%中資真係驚條毛

要出賣香港人，100%港資都得啦

係囉 記得之前出新聞好似平均儲款都唔多

驚佢地9UP啦
擺過500k已經要驚呢驚路
【虛擬銀行】Mox：3.5萬港人成為客戶 平均戶口結餘逾7萬元 <<< Ref: 10月尾HK01既新聞

真係咁多人貪佢個1%咩...
1%連通脹率都追唔到

活期算係咁啦

廿幾蚊日息 夠食個飯盒架

好過啲傳統銀行
一個月先得幾仙息

會， 流動資金要預返d。

1% 比 0.01% 已經好好多。

無60 萬 無影響

焗大家投資？

佢幾時有信用咭 有嘅咪可以賺下錢

唔投資都唔會一間vb擺過500k啦

日息仲有無？

要手動入App換卡㗎
你應該過晒deadline

thx 原來我 on9 左

用黎頂下交通費都好

假設61萬
佢係超出60萬果舊錢（即1萬）無息
定成舊錢都無息

其實你有冇驗過智商...

邊隻字睇唔明

建議你讀下中文

未賺夠CashBack？Mox知你心意，決定延長5%超級CashBack* 優惠期至2021年3月31日，把握機會用Mox到創始商戶消費，即可賺盡高達HKD1,000 CashBack！把握機會到foodpanda、ASOS和Amazon (美國及日本)等熱門創始商戶消費。

係, 反正錢要搵地方放;
同埋60萬應該好過其他虛銀

香港人真係好有錢60萬閒錢好似好基本嘢來

今個月先開，已經放左60萬，仲諗住之後每個月放1萬落去

其實依家息口係咪佢最好

呢間回贈最小

ZA都好似做緊好多優惠
不過無乜細心留意

仲諗住問你

唔緊要
我睇完話返你知

mox繼續social media 攻勢
完全係高branding 路線

真唔明啲人屌咩

1%好好啦
傳統銀行毫子息

滙豐放100k一年定期先得150蚊
利 係app睇
呢到1%又隨時郁得 真心算係咁

如果有更好嘅活期選擇，
我歡迎佢地提醒下。

有間外賣11% rebate
開戶又送$300外賣劵
呢期出唔到去食野吸左唔少人開

Hang Seng bank 係咪冇得轉錢入mox?搵唔到

有上限一個月回200
買1800左右就食晒回贈

巴打有玩？
比較想知$300劵有無消費下限

渣打用戶可以左袋過右袋

我將渣打啲現金搬咗過去

Mox係咪未做到找信用卡數?

1月4之後就唔會

做打手都唔好咁明顯啦

換嗰啲濕鳩coins又唔係cash

有冇人知點樣可以係amazon jp到用mox卡比錢

無左eDDA 都唔想用

我想問mox可唔可以做分期付款

唔係當普通信月卡咗比錢咩

唔得

都無信用額可以 hold

轉數快咪得囉

轉錢走個250k唔係edda咩？

邊個話？

原本唔洗開銀行app 就過到錢
仲可以set 每個月幾多號過錢

想問下fps轉錢走，limit係唔係每日25萬?

係
我就是成功的例子

Edda 係轉錢「入」嚟

*應該
打錯字sor

其實藍色都好靚呀
黑卡搞到我唔係好想插入去ATM機度用
好似碌鳩鑲左金咁

張咭包裝幾有心思，有啲後悔無拎黑咭

我呢個低端客用mox當日常卡

me2
好想佢搞快閃限量俾人申請黑卡

而家既60萬真係算唔上咩錢
香港人其實好多都好儲得錢
大把人搵萬8~2萬左右都可以一個月儲到1萬

x2
不過藍卡都 ok.

如果遲下出信用咭有黑卡都唔差

有冇人張金屬卡

已經比人刷到花哂

依家唔係多數都係paywave 仲會刷咩

拎去油站，要刷

有無人試過寄左卡黎啟動唔到
話此卡無效

5% cash back新一年唔係重新計過limit

No

大家開始draw D錢走未

走晒

點解要draw?
你放咗超過60萬入去?

用黑卡唔經其他人手咁同用紙皮有咩分別

1m利息應該計埋今晚冇？

extend 去到3月31日

ATM

知唔知佢最大轉帳額可以有幾多

轉數快 每日25萬

可以搬錢走了

我登入唔到，有冇人一樣？

sony 入到 但係iphone好似唔得

Login failureiPhone

入到呀

等緊Citi Plus，唔知幾時出
d任務唔知難唔難高過1%

15/1會有

香港得Citibank最安全

係咪有得預先登記

淨係話第一季，邊度有講過15/1
如果唔難，一定轉會

巴打放幾錢入去

之前睇佢官網寫咩15/1前會收到通知既

Q1咁寫

Citi plus好啲定citi priority好啲？

之前1m

而家 600k

睇收費表就互有長短，
有 d 項目 Priority 先做到，
但應該無咩人會好需要用，
eg 買禮劵， 櫃位搞電匯。

但一般核心用途分別不大。

想轉Hsbc啲錢走去其他VB，Hsbc過數去Mox係咪唔太方便？

其實你當普通轉帳去其他銀行姐

FPS

Hsbc好似max 10000

已登記收款人每日 max 3 mil.

係咪加大HSBC個本地轉帳額就得？

間間未登記都$10000架

有冇收到mox電話打嚟對資料？

無試過

有fd試過

除左開戶果陣同人開cam chat之外, 之後就冇搵過我

開戶都無人搵

可能而家仲簡單左

用左幾個月，突然問返我開acc條數點黎

整數OCD路過

ZA 掂唔掂

係Mox 台講我預咗俾人屌，但平心而論ZA係幾掂

打算1月之後cut za

佢衰咩？

冇衰
係冇rebate姐
話晒mox所有都1%

ZA有，試過抽到20% rebate

網購有6%

抽又咁唔穩定
6% 1月尾完啦

星期五六日暫時玩住WeLab bank先，5%保證同埋個cap都算合理

ZA平均回到1.2-1.5%，最勁20%，200%就未試過

無用咪拎錢走囉
反正戶口無錢都唔會收錢
等有優惠再入錢

交稅有冇 1%?

MOX 係唔係唔玩出貸款？ APP 唔見有得申請

想問下點樣用mox 比csl / 網上行 費用？

login pccw 網站交錢

係咪要cut 左原本嗰張信用卡自動轉賬先？

去CSL鋪面問過，唔使，早過扣數日交就得

暫時應該未有呀，不過之前睇新聞話可能遲些少會有

vb唔做貸款，唔出信用卡應該玩唔到幾耐，銀行其中一個主要收入來源係收息

za反而我中了三次200%
不知道那個系統如何做到...

中左幾次都係1.5

一洗多100就無試過雙位數回贈
都係用啲確定回贈嘅卡算

agree

foodpanda係咪bug左？pandamart啲野賣一蚊

各位mox用家可以玩下panda

想問過錢既經常聯繫收款人有冇得delete

推薦人有無優惠

mox partnership hello
你地可唔可以同donki做優惠

好似citi bank咁
就嚟買到破產

有，去攞櫃機攞錢

本來諗住申請PPS
好在入黎望一望

啲錢放哂入黎
然後發現呢個戶口根本無辦法要黎找其他銀行咭數
最後都係要轉番筆錢去其他銀行ebanking/ pps咁找.....

冇，set 左每日交易限額$200夠交月費

聽聞ZA Bank可以

mox 咪渣打

嚟緊MOX係咪有新服務

渣打銀行唔同Mox Bank

有咩

呢篇文最低，話會有信用卡同貸款

人哋係話借錢，唔係貸款

Borrow you money like a friend

無知一問，恆生如果用online banking過數去Mox，係咪就算登記左都好，限額過左$50000就會有手續費？

FPS 應該無架喎

限額過左，應該唔俾過數

想問吓係咪可以用Mox 黎做自動轉賬出糧戶口？

問左MOX , 原來未support 做出糧戶口

開左先知無得電匯

以為Welab有Mox都會有

自動轉賬出糧都唔得, 何況T/T

希望佢快啲有新功能
開始悶了 想轉會

想問下 開mox戶口 有無咩迎新做緊
做用黎儲錢同交電話費

有無人知mox係Amazon jp買嘢
用hkd比錢有無cash back?
定一定要jpy先有?

應該一樣？
直接livechat問佢地可以肯定d

MOX係咪無咗food panda 5%回贈啦

去到31/3

見佢優惠嗰度好似無咗
可以我睇錯

我睇果個founding merchant仲有

頭先用仲有得回5%

唔該巴打
繼續用先

用DBS live fresh仲好回5%，又有得儲印花，第6次減$40

有無人有收到mox嘅利是封

想問下張野有冇得入cash 好似tap n go咁

要轉帳

啱啱戇鳩攞咗嚟交1010 得1%.
下個月要轉番RED card 交

我9號交都仲有5%嘅！！

Citi plus 啲福利好似好過mox
大家轉唔轉？

出左先講

本身有citi 戶口
唔知佢係新既獨立戶口定會將舊客轉晒過去
睇佢同priority 差唔多一樣咁滯

佢上面寫係舊ac轉過去 應該只係得一個ac
唔會獨立

why not both

不如你講下有咩福利好過MOX先啦

利: 有citi plus戶口佢批埋credir card俾我

最高1.8%年利
同埋有股票功能
其他mox有嘅佢都有

你每個月換錢？
每個月用佢張1%卡洗幾千？

少一樣都冇1.8%

用citi trade股票應該唔會care d活期利率

唔理個活期率就唔洗由mox跳啦

佢個1.8%要做好多嘢先有
同埋citi而家個app同mox真係冇得比
唔知plus嗰個有冇唔同

citi入去個UI應該有分別
不過流暢度我就覺得慢慢地
MOX app方便就

原來爆咗1000, 頂

儲咩印花

mox幾時出信用卡
見到渣打張smart好似好抵玩

不日上映

NO

麻煩
同埋睇佢傳統銀行唔似會出promo
可能mox 3月31 super cashback完咗之後
間唔中會有啲優惠活動

pish
不小心禁左不推文

首批開嗰排黑卡的確係用DHL
藍卡係香港郵政
不過我估依家應該全部轉曬做香港郵政
打個電話去cs問下仲好 mox啲cs好易打得通

咁遲d去問下cs
thx

Lm

想問下 Za bank 回好似仲高？

128$try 過回200％

有無人試過經paypal計唔計到5％？

點會比你碌幾千蚊會幾倍
佢都無budget 啦

我見好多comment都屌佢次次都係抽得幾毫子回贈

渣打旗下虛銀Mox開業5個月，已吸客超過80,000名港人開戶，客戶涵蓋18歲至超過90歲人士，有超過55% Mox賬戶均在傳統銀行辦公時間以外開設。

該行指出，去年10月底，存款總額為26億港元；同年12月底已升至51億港元，存款總額在兩個月內差不多增加一倍。值得留意的是，該行今年1月下調1%活期存款上限至60萬元。

截至2月22日經Mox Card的交易量已超過150萬宗，最高的消費項目涵蓋食物和飲品、生活雜貨及電子器材，單一交易額高達20萬港元，由2020年9月至2021年1月期間，Mox每月派發200萬港元的現金回贈，最多客戶在去年12月14日使用Mox交易，當天交易量高達3萬宗。

平均每戶六萬幾蚊

竟然有人用 mox 張卡碌20萬野
果位會唔會係連登巴打

請問用MOX交PCCW嘅月費有冇cash back? thanks

睇黎唔少人細額都用佢黎找數
一筆20萬trade

其實mox唔算好岩我用 相比其他VB
不過佢有得預設轉帳呢個係其他VB無
所以我都將啲錢放哂喺mox

51億元
每個月派2球 有冇賺

唔識計
下個月佢出業績咪知

新版本
係咪賣笑

兩樣野嚟
樓上係你total 數
樓下係你debit card 可用數

同埋佢應該係預你碌落去 share screenshot 畀人

除左你有開"目標"戶口之外, 理論上total同debit card數係一樣

3月1號 支銀eDDA回歸
匯豐系依然企硬

3月開始

molamola....

MOX收皮啦, 下個月1號開始頭50萬得返0.65%利息

玩完
每日$9

又減息， 唉...

siu4

可以Del app啦咁

有邊間可以轉會

頭50萬1厘？

結果下個月cut利息cut到得返50萬先有0.65%

咁樣減息

同citi plus接軌

減息做咩要用佢

咁快玩完，開咗半個月都冇

+1
取消有冇penalty?

要轉會za了

咁多玩完

Za 0.88

不玩了bye bye

唔係1%咩

見za個網重係1%

ZA bank個app好唔user friendly
無得分開用嘅錢同儲嘅錢
明明mox app做得幾好 唉

係定期嚟

都唔知走唔走好
0.65都仲係高過啲溼鳩傳統銀行

我得唔多 繼續放係到算

你買正股一年都3%

股票點同活期比

用za啦

上面話係定期 我唔想做定期
啲錢隨時要走

ZA 活期50萬1%

Za同mox一樣都係1%活期
唯一唔同係日派息同月派息

我研究吓先 thanks

如果月中調走左
果個月仲有冇

佢都係每日計息
只不過唔係每日派息

明白，唔該晒
係時候轉會

你上網搵個邀請碼
開戶有168

食撚屎，我啱啱開完戶就同我講得返0.65%息

即開即cut

我留嚟當payment method算
ZA全支資不了

其實縮就預左
唔通真係打手求打個和咩
只係估唔到連一年都頂唔到咁肉酸
而家搞到咁所有VB比人感覺比之前仲更差左

一開始用d優惠吸引你去開
吸到咁上下客就cut優惠
博你地懶得再轉黎轉去

而家睇住mox真係有種恨鐵不成鋼既感覺
好心佢快d出張見得下人既信用卡

會繼續擺下MOX嘅
都叫高息過傳統銀行
最多擺少啲錢

除咗mox以外仲有邊間有1%息

好彩開左 citiplus
1.5~1.8

Mox個UI UX屌打Citi
咩都唔做citi都係得0.8
我收少啲啲息當支持香港App Design嘅發展都抵

我拎黎做零碎支出戶口算

咁快變廢卡
戶口息又少過人
碌卡回贈又少過人
完全搵唔到理由再用佢

Bye

我等多幾日先bye

見到citiplus要解任先得 有d麻煩
暫時都係放住係到先

其實對佢存款都無乜祈望，只係想有多D功能可以用例如貸款

但0.9%輕鬆做
但可能遲d都會改

三萬 ZA有幾多

似係準備搞信用卡賺錢cut cost

有無人覺得佢支出分類好on9?
如果可以自己set就好

佢去到6月30...到時改任務改上限

開都未開到

影身份證真係好好玩

以前諗過開佢個e-banking
上網睇片話10分鐘開到~ Easy

我屌佢老味
影身份證影撚咗10個鐘都未影到
到成功影撚完之後影自拍再影住址
諗住終於差唔撚多攪掂
仆佢個街懶安全咁話撚我影相時間已過
要全部步驟砍掉重鍊

條片嘅旁白唔好俾我知佢係邊個
俾我出街見到佢都想打鑊佢
曬咗我幾日時間同耐性之後竟然夠膽死同我講開戶失敗
要落分行攪
最後嬲嬲地唔撚開之餘
download晒佢全部地區嘅app俾晒1星

我影身份證個part train左一粒鐘 機都輕埋 到last step先fail
最後一次試 用左13分鐘
佢影身份證個part 個人要企係到影先fit到佢d19角度

巴打好嬲shitty bank咁喎

本身有citi戶口係咪唔可以申請citiplus?

開到但有兩個account

我覺得開airstar bank難啲

屌，本身Mox 功能已經小，又無TT，連scan FPS QR code都無。
而家仲要得0.65%，除左用黎買5% cashback野外，已經係廢卡。

雖然預左會縮...但都唔係縮得咁密...縮下縮下縮到0.65%
其實係咪要諗下點樣開源..而唔係一味節流

拍少d形象工程都慳返唔撚少啦
都唔知不斷訪問堆不知名既人做乜鳩

我都試過影相影到hang機

好心High Tech唔到攪唔好扮High Tech
我Remote開account就係想方便
你一係Train好啲個AI
一係就唔好推出嚟

你個步驟快都算
問題係手機攪完一大輪之後同我講失敗
仲炆過自己直接落分行開

係
作為一間銀行 連我同佢嘅第一次互動都咁差 點令人信得過佢可以保護自己啲資產安全?

citi開戶苦主應該仲多過雷曼苦主

5% cashback 又爆咗, 又轉到得0.65%, 真係bye bye, 雖然介面咁多間VB 係最好用

有張黑卡打飛機

佢搵個阿伯其實幾搞笑
不過唔知佢target咩人

全部virtual banks都係廢，全部都有頭威無尾陣 DLLM

如果2021 唔renew 5%，唔洗用佢

一早用爆咗

仲未爆
你點用

以家點先有黑卡？

拎左張卡之後噴黑佢

屌你搵試當真賣廣告 賣完減息

iPhone 2部已經爆

落分行仲要你book左先可以開戶口
on9 citi bank

真 佢拍少啲無謂廣告啦
嗰定位爭好遠

其實如果多人轉走錢嘅話
Mox會唔會跪低

試下咪知
之前仲串柒柒

其實減到50萬先有息 佢都預左啲人拎淨50萬嘅
除非多人全部錢拎走 或者cut戶口

應該都會有好多人轉晒去za

跪低就柒 我估之後再調低d 但好似citi咁解任加rate 順便推新功能 如果有嘅話

佢會有啲咩任？
借錢加 rate?

應該唔會啦 其實好多間都開始減
轉來轉去都煩 放係度繼續收日息食5%現金回贈算

9up

same

都唔明點解信用卡搞咁耐

剛剛將果200K轉左會去ZA
MOX收皮啦

會已轉livi
Livi係唯一一間可以做預設轉帳但又有1%嘅銀行

1%得5萬，依家除咗za 放50之外其他都係放返mox 算

1am 收埋今日個息就會搬走晒d錢。

留返$56154，每日收一蚊利息

唔明佢條數點計
如果係我 我會keep住1%但儲蓄上限調低到300k-200k
咁樣可能會留住啲客

利申：儲蓄低過100k, 已射走咗啲錢

留返千零蚊係度玩5%
其他轉去za

齊來競猜ZA幾時減活期

MOX 已收皮 唔會再用

快啦
見到對手冇錢燒
好快就會跟機 cut cost 重要

3 月第一星期啦， 啲人轉灑Za, 就會減， 可能0.7% 高少少

我覺得反而會耐d 可能減上限先
za呢間野由頭到尾都好aggressive

利 冇za戶口

睇下4月份仲有乜5%好過啦

今日轉走晒，留返2k叫foodpanda

咁燒錢法終有一日完

跟本入唔到邀請碼，好on9

證明虛銀開始蝕到頂唔順
過多兩年變歷史遺物冇人理

已轉走，聽日轉埋個幾皮

點解za個定期利率反而低過活期

之前有1.08%

Time to 轉錢走

已經搬走晒。

all out-ed

除咗za 仲有無其他有50萬又高過0.65%?

有既你應該唔會問呢個問題

隔離卡討論區話 ZA Bank 6/3 起，
頭20萬先有1%

估中

佢咁做好過mox
起碼啲人唔會轉走哂啲錢

情況係兩舊屎揀個無咁臭

所以預左其他一定跟著減

屌
得返ZA同livi兩舊屎可以食

公佈左，3月8起

Cut唔到mox

即係點？

因為你用過佢嘅super cashback
你要全數退回比mox 先可以俾你cut

9估, 拎過5% 回贈要過一年冷河先cut 得
如果唔係就要回水

係, za 都減真係間間都減, 轉黎曬氣,
留返係度算, 反正mox 界面比較好用又有即日cashrebate

有冇人入唔到mox bank?

入唔到

入唔到too

我唔拎走哂d錢喇
俾我login啦

app都死

睇嚟好快又去返傳銀行

唔知Mox 冧機耐 d，定渣打冧機耐 d 呢

我明白了, 繼續

即刻減咗

server錢都冇錢交

我諗應該有過億資金轉走左，即刻關個server hold一hold d錢先

銀行存款熔斷機制

係咩?我剛剛入又ok ,無問題

多餘錢唔走住啦

既然你啲錢都係擺喺度唔用做咩要轉走佢
仲話cut account
Making trouble to yourself?

I mean u and others

我幾時有話轉

真實客戶
十萬唔到

PR相

Standard Chartered’s online trading of foreign currencies and fund products doubled last year. Its virtual bankjoint venture, Mox Bank, a pure online bank without a branch, has amassed 80,000 customers and HK$5.1 billion (US$660 million) in deposits since it started operating in September.
Mox will issue a credit card this year, said Huen, who is also chairwoman of the virtual bank.

仲要影到個人out focus
咁不如叫個路人影
形象工程都唔識做

人地sell緊app，唔係sell緊人嘛

岩岩將mox d錢射左去za
請問za都係日日派息？

利息每日計一次，不過就月尾至一次過比

唔該曬巴打

za 得番20萬有息，又要轉

Livi 會唔會高d
我本身有Mortgage link
不過有cap爆左

好似頭50000 有3％, 仲要keep 住掃先得

其實開vb 會唔會拉低tu

bank 又唔係credit card, 我大部份開晒附咗air star 同支米
利申： 唔識

Livi 好on9
要你消費一次之後 下個月開始先有3%

借錢會影響
淨開儲蓄戶口唔會

TU 無記錄你係邊間銀行有存款戶口，
所以唔會。

係VB 借錢就會， 同傳統銀行一樣。

依家cut到

cut唔到

渣打張Smart咭 Foodpanda 5% Rebate

mox如果再唔出信用卡真係收得皮
20日後仲要無曬5%優惠

信用卡都救唔到佢幾多
啲賺錢嘅業務一個都未推到出嚟

無jetso 揾鬼用

Foodpanda似乎好鍾意$1
今日Pandamart又做$1優惠
但係我Mox Rebate就快用曬
5%開始都唔吸引囉

Sc smart 5%

請問smart 卡係唔係同simply cash 一樣每次50/50 咁轉番cash?

5%延長到5月3號

先估張信用卡會5月3號出
5%回贈會轉過去

其實mox有冇諗過用爆咗嗰啲人

真呀
已成condom

佢淨係延長但唔加額

雖然係咁
但係佢個5% 已經唔係好吸引
其他虛擬銀行啲優惠高息好多

其他好似都係咁上下

依家加埋張smart card
希望5%永續

永續5%但上限1000蚊

其他嗰啲唔會限邊間公司

Smart card 5%指定商戶簽賬上限為全年HK$60,000，回贈上限HK$3,000，隨後可享0.56%
我自己加埋應該夠用

我係講張mox

mox 上限 1000 我忍佢

我見依篇野比較完, 50萬元資金集中放在MOX一年，所得的利息是最多
存入50萬一年邊間虛銀仍有3,000元利息？ 比較8大虛銀活期存款利率

仲有排用 先用咗13x蚊

仲有咩好討論
都皮已收